今年樂壇頒獎禮結果再次引證香港樂壇已死！

新城分豬肉已經唔咩新聞
叱咤雖然比ViuTv成為大贏家，但起碼都係一人一票選出。
港台本來都冇咩，但偏偏一個周柏西搞到成個頒獎禮毫無公信力可言！
勁歌更加唔洗講，唔好話益自己友，仲要冇人到頒比演員
你話香港樂壇仲有咩前途？

年經

第一日住香港咩

世界已經好唔同，大陸巿場都睇住韓國既節目去做

香港其實真係連大陸都跟唔到

最垃圾肯定係商台同TVB
前者VIU TV頒獎禮,後者電視劇頒獎禮
數數下,可能最多豬肉獎既新城,而家先最有公信力

兩個大獎都係一人一票選 咁都可以話係viu tv頒獎禮

試下講引證TVB已死
其實香港樂壇仲生勾勾，仲越黎越好

我覺得乜乜獎根本唔重要，樂壇死唔死係講啲聽眾既口品，同埋有冇去發掘想聽既歌既主動

香港能容納到非主流野先講啦，只係得pop 同情歌。d舊歌嘅詞曲歌功都好過依家d新歌，點解重要聽d新人唱？話撐本土，但班地下樂園就冇人理，幾個頒獎show都屌咁耐真係得啖笑

翻生嗰日先開po講啦

無聽香港歌好耐
頒獎禮 根本係商業野
亮相下
依類節目睇都唔睇

其實上世紀80～90年代四大天王甚至譚張梅霸佔香港音樂頒獎典禮，早預料到2000年後香港樂壇的逐步垮塌。

天王天后級人馬嚟嚟去去嗰幾個
搞到青黃不接

頒比邊個演員

王君馨

呢啲造馬獎點解個個都可以講到七情上面

好肉酸

佢地本身係演員
七情上面係基本動作啦

樂壇都訓緊棺材
都要俾你掘返出黎驗多次死左未

ViuTV自己圍爐既頒獎禮

唔覺
除左識抄人，一無是處

搞藝術創作唔講得政治就只能係河蟹左既娛樂

Viutv四月也會辦個自己的頒獎禮啦

咁公道講句
佢唱歌跳舞唔差㗎
喺TVB浪費咗

依個一定要大麻合法化/半合法化先得

冇大麻/毒品d歌冇咩突破